有邊個接受到而家d港女餐餐都食60蚊以上

餐餐都六十蚊以上，食完65蚊午餐之後買30蚊零食，行過小食店又用20蚊，到晚飯70蚊是基本吧，最後食甜品40蚊，加加埋埋一日食野已經250蚊咁濟，仲未計d護膚品化妝品錢

係我跟唔上時代定點，我仲停留係40蚊一個飯嘅年代，最多接受45蚊，係咪我問題

你跟唔上

竟然仲有女肯陪你食65蚊午餐
執到啦

40蚊
你訓左十年？

快餐店頹飯都$40
有d地方食碗車仔麵都五十幾
希望你搵到個慳家的女仔

譚仔40都食唔到 屌你個人係咩事

自己一個食咪40囉
同frd食都好難唔過60

我仲係食緊30蚊
35都要諗諗

Afford到有咩問題？

窮撚無資格溝女

證明樓主返工同行街都都係係d cheap雞地方

邊度仲有30
而家食碗兩餸一麵車仔麵無飲品都$32

D 港女 傻左
亂洗父母嘅血汗錢
敗家

食開$25
唔好批鬥我

佢地怕咩，實有男人埋單

屋企食早餐, 帶飯盒同返屋企食晚飯既我表示.... 乜食飯要俾錢架咩?

利申, 每個月有俾半個萬家用

下.. 而家見親啲港女個個禮拜都係去酒店所謂既「high tea」

有邊個接受到樓主餐餐都食40蚊以上
係我跟唔上時代定點，我仲停留係日日帶飯嘅年代，最多接受5蚊買盒凍飲，係咪我問題

條女如果每個月搵5,6萬UP
佢成70蚊一個LUNCH又有何干?!

你養唔起就算啦
唔通要人同你捱三十蚊咩

喺你份人工跟唔上

40真係食唔到野，一間茶記都45-48啦。公平咁講，你無錢就叫AA，唔AA就搵個質素差d

返璞歸真，有時食下樓下兩餸28蚊算
開始覺啲咩嘢飲又廿幾三十蚊杯，真心覺得俾錢買糖水
啲樓上鋪坐吓都百幾二百，心諗返屋企又好book個場打波仲好啦

咪就係，美國佬係咁QE，通漲咁勁，茶記老細都係打個和

人工追唔上通漲好慘

有咩問題
問題係你窮啫

肥佬黎請入

四十蚊茶記都唔係間間有

而家酒店有半價

有$28飯已偷笑
如果香港無左唐記就陰公
起碼食得飽先

人工一定追唔上，接下來兩年更慘，經濟唔好（加薪無咩可能），消費會慢慢加

食甜品都80蚊一個人啦

有半價咪六日都食，冇咪其中一日食

蕭生時代值得食啦咁黃

一餐晚餐都250啦，一日250好慳家

快餐都5/60喇

人哋比得起
關你撚事咩
600蚊食個晏都大有人在啦

60蚊一餐 是但一個商區都要啦

半個萬

好撚多咩
5000就5000，半個萬

求其食都60蚊啦jm9

樓下4餸$33

60蚊都食唔起返屋企打飛機啦

窮鬼先會high tea

用fd食夜晚都起碼150蚊,同女食70都唔肯

不過又午餐又零食又小食又晚餐又甜品
條女應該Cat Girl級

街市車仔麵先29蚊又平又抵食

抵食
邊樹
好過自己煮

比0.00005個億家用

真
啲女成日嗌無錢但係可以成日去食邊爐放題

食唔食得起同值唔值兩回事黎
幾廿蚊買杯濕鳩奶茶真係唔抵

一個人食就40姐
同fd食貴少少好平常喎

唔撚好意思，我係男人都成日食60以上甚至過百一餐
有時仲會買野飲品
做人咁辛苦，錢係要黎享受既

港男真係垃圾

過兩日諗住300蚊食個晏
請埋條女食

60蚊已經平啦

如果自己搵， 自己洗，
一日食500都冇問題，
人地點洗錢關你撚事咩

公司包飯
返工就3餐都canteen
平時放假就食屋企
已經成年冇出街買飯食

rich
我3蚊買支維他水都覺得好撚肉赤

尖沙咀大把喎
我係咪活係平行時空

所以我無朋友

竟然有女肯陪你食60蚊餐
可唔可以介紹俾我

請好好珍惜肯陪你食60蚊一餐既女仔

食得起又冇乜所謂
不過食咁多
最緊要食得晒唔好嘥

唔同d客人聯誼下邊有穩定收入
打邊爐死夾雞子比對方

依家外賣自取好多7折8折，睇下條女慳唔慳家可以睇下佢識唔識外賣自取同埋比較折頭揀餐廳

無用你錢有咩問題?

關港女咩事 大把男人食幾百蚊啦
你去放題舖頭入面屌曬啲人囉

個問題係覺得零信同甜品係extra

樓主冬眠左幾耐？而家周街LUNCH最平都45-70都有喇

同樓主一樣諗法，獨自食只捨得食M記

又唔見你帶水 帶水慳埋果3蚊

香港出街食飯已經算好平
午餐晚餐 $50有交易
食足成個月都係 $3000
正常打工仔起碼月入萬幾

我d同事lunch都$100餐
公司附近食個lunch都$50-60蚊，
我都想有$40餐，邊度搵
利申：lunch食譚仔

譚仔$40都有d難

咁都關港女事
宜家呢個年代夜晚食個茶記都六七十啦
Lunch 食譚仔兩餸都$42

其實宜家60一餐都好平常啫

女人每樣食一半先正路

下 大老 同條女食餐生勾勾都1000銀埋單啦

真心如果唔係食黃我實仲食緊30蚊

利申搞到月月清

好彩我女朋友唔介意食平嘢
利申大家都係窮學生 間唔中食得好啲

屋企附近冇黃店 我食咗成年牙活3x下午茶

所以平時lunch都冇咩可能唔過$40啦，
譚仔嗌三餸叫埋凍飲都50幾蚊啦

康城？

你返咩工食到下午茶？

利申我反而返工冇
屋企附近多

屯門，威威

仲40? 依家除咗m記同譚仔勉強有依個價之外 我真係揾唔到少過40一餐
何況依家啲港女閒閒哋講緊食400一餐啦 瞓咗幾耐啦ching

我以前都係飲3蚊水
依家升咗職個人飄 飲營養快線

叫得港女食70晚餐？

大埔無平西食
除左唐記

C hing食大快活$45鐵板餐

好撚廢
60蚊都要鳩叫

上水，深水埗，九龍城，元朗，基本上好多都冇

打少左個0

九龍城勉強$60都解決到
要去街坊同屋邨區先有

燒味飯$25都仲有但好唔好食另計

我廢青

同女友食開簡單野 兩個人夾埋唔洗100蚊

65蚊咁好

自己煮買份肉都40蚊啦喎師兄

樓主窮到限制咗視野
係你有問題唔係大家有問題呀
帶望你快啲跟得上時代嘅步伐

茶記晏晝求其嗌碟飯加野飲都50幾啦
想知樓主食咩可以40蚊

你問題，同囡食唔過百既已經好難得

呀叔我好羨慕

40蚊食到咩餐廳

多得印仔強勁marketing手段
BBQ有時都有後生靚女食

關港女咩事
當三餸車仔麵都成40蚊 茶餐廳碟頭飯都60蚊
有時同男朋友夜晚見面真係唔知食咩好

我自己一個單機都食
頹極都要$100
$65算係咁

食米唔撚知米貴

個d 餐廳咪靠你地養9大囉..唔係點交貴租

wow..叻仔邊區

半你老母萬，五千就五千，學撚埋啲多撚餘嘅文法

屌 我樓下35蚊仲要食唔飽人

早餐都40

唔通餐餐車仔麵咩
麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

我覺得如果唔係日日見
100內一個人都Ok既

日日見就50蚊左右一餐算係咁

普通lunch都80了

40蚊個晚飯？
而家邊度仲做到咁嘅價錢

帶水返工

其實平均返工要坐底食既lunch都100上落啦
不過都有見人響飯團果間野買
or citysuper三文治
但餐餐食呢啲咩

夠買幾多包狗糧俾你全家食？

師兄坐左幾多look

多謝佢食百里香合理化

以前返工D女同事食LUNCH最少100起
200都算好正常

咁搬貨呢?

深水埗西九龍， 40蚊有找

3哥一餸

8樓成堆黃店，又平最緊要好味

視乎你講港紙定美金

成日食三哥一餸/車仔麵，又平又飽
夜晚想食好啲但男朋友見到一個人要70蚊以上就話貴

呢個價好合理. 邊有咁多女仲同你食街邊普通茶記啊. 係咪次次全部你埋單, 你先覺得條女係港女啊?

依家一碟乾炒牛河都$55啦
樓主訓左幾多年？

D錢攞哂去食咪冇錢

其實睇你邊區
新界50蚊碟頭飯好閒

係你既思想跟唔上通漲
成日攞以前同而家比較

講真唔好話女人，男人餐餐得40蚊budget 都頂唔順喇

呢啲睇下你邊區啦 每區物價唔同
同埋一個人食 同你跟fd出街食又唔同budget架啦
但餐餐同你挨40蚊飯 你唔悶我都悶啦
要有時食平啲 偶然食下好嘢食貴啲咁先得

以前食開20蚊3送飯包汽水

如果同人食正式既 坐得舒服既餐廳 人均400以上都好正常

我男朋友係乙咁 教到我都係咁

唔得架咩？ 環保又慳錢

宜家有外優惠就有可能 宜家食平d餸的 三餸+$2 有口水雞翼 同野飲 $48都得 唔係廣告

好撚肉酸

係咪真係個個都afford到㗎我覺得250真係有啲over

垃圾 60蚊都比唔起

依家求撚其一間茶記食個餐蛋飯加pat汁都要四五十啦

貧窮真係好得人驚

下公司無水架咩
認真問

我依家食唐記d蒸飯$30 內，有時有特價20 蚊一個

60真係好閒
40要特別壓低先做到

平時lunch處食30-40,星期五有時貴d 會食過70蚊
要比家用同儲錢好大壓力

屌, 呢個係事實...
係樓豬唔L現實,

一餐六十蚊 原來拍拖開支咁大

屌你
我比千份一個五百萬家用 但日日食自己呀 嘈

連登仔最愛：每餐食唔過50蚊既女人，全身冇牌子嘢，衫褲鞋襪唔過500蚊 =好女仔

係咪得我一個覺得就算五星級幾貴既high tea都好撚難食全部好撚甜每件食完一啖冇意欲食多啖

金鐘返工 食個沙律都70蚊

元朗好多都40咁上下
有時d街坊鋪、自己鋪仲平30鬆d都有個飯

呢個post都幾撚搞笑

而家$60唔算好貴呀

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

呢個係咪pr打手稿
咁on9同無聊既

40蚊？出面食早餐都係岩岩夠炸。定係你仲讀緊書 餐餐食40蚊學校飯

我都唔接受咁貴, 但依家有幾多地方仲搵到$40 碟飯

而家晚餐都要100蚊一個人
個個餐都70-80
加杯嘢飲 再加一

仲未計食甜品

笑撚死好撚扮野

有錢既咪食好D ，無錢咪食平D
有乜好比較

你又知樓主冇AA?

好難有30蚊喎ching，除非一d燒味檔有25蚊左右

基本上都50蚊先搞掂喎

你呀媽真係慘
比得個5千以為好多仲要利申
一日包你三餐分分鐘蝕比你

你出港島打工都應該幾難搵到50蚊樓下既午餐

樓主既生活拍數似乎只夠同賓賓拍拖

食緊20元

想問有咩係$25

係，就算casual dining唔係特別食咩高級野，一人一杯酒咁都差唔多呢個數喇

反而近排好多餐廳5-7折
dinner埋單竟然百幾二百蚊個人先驚訝

啱啱出冊？50 lunch都不為過啦

變肥婆。

45蚊咁少 中環d茶記都要50up先有個飯

40蚊係普通茶餐廳嘅價位嚟

80內一餐都接受到啦

雖然樓主on撚9但係食飯真係好貴 兩個人一日三餐都食幾百蚊

m記

咁平？執到喇

餐餐睇住你女友食,自己食空氣, 食30日已經冇7500蚊

你問佢 冇咪帶有幾難 小學生都做到

有咩問題

晚餐起碼過500

我屌 垃圾茶記冰室午市食個頹飯凍飲都過
50啦 樓主應該坐左好撚耐

食開海富老麥27蚊

唔食fine din唔好諗住溝女呀

愈黎愈多人飯都唔識煮同懶得煮就真既

吉野家雖然我已ban, 但好有競爭力

毒撚仲食緊3x-4x

金拱門

有兵請，吹咩

有邊個接受到而家d港男連港女食咩食幾多錢都要經你接受
我淨係接受到啲港男俾我自己俾返自己個份
心態窮，永遠都係窮

我完全搵唔到40蚊lunch

李家誠日日幾皮野一餐又唔見你開post
人地用幾多錢食野關你撚事?
而家你埋單?

利申 窮撚，每日1舊水1餐

我男人之家都會間唔時去
其實幾正, 放假比幾百蚊坐成個下午 唔洗煩去邊度行 ,
坐得舒服 又無人嘈

16蚊都有雙拼燒味加野飲啦 樓主食咩食40蚊咁多 有錢人既世界睇唔明

點止
D女同事LUNCH200蚊一餐面不改容

港女洗錢=一定係洗曬男朋友老公/父母錢！
佢自己洗自己=一定係做雞！

係囉條條女都係做雞架
出面見到食飯個d女對面個個一定係客黎

點解唔留喺屋企，幾百蚊都慳番，一年慳好多

係囉女人自己比唔起 一定要靠男人先有飯開
返工啲女全部冇糧出既 人工低過男人

葵芳2餸飯 堂食外賣都係28只包清水
9點後20蚊
oto耐左都係食佢算
味道算唔差

呢樣真, 自己一個食真係冇撚所謂, 有時一個包算
出去同人食先食得開心

你接受唔到 所以沒女how你

冇自己房既人先會明
其實我想去好似日本既網吧有自己一間房就最好
但香港樓上d咖啡店空間都算大 又有得目及女 30 40蚊坐一日都ok 既

邊度, 16蚊真係10年前價黎

新界仲有好多都地方有廿蚊嫁 中環銅鑼灣都有 次次同男朋友食野都唔過50（一碗）

所以平時一定帶飯食
放假出街食都冇咩問題嘅

其實如果真係一日250, 一個月都6000-7500
數目唔細, 食得起係一回事, 但係如果每個月儲多3000蚊用嚟投資/淨儲, 都好過鳩食

同埋我識啲人搵60-80k都係一餐40-50
自己就搵45k, 都係帶飯

除非平時食飯係你工作動力

如果條女係正, 唔介意過比細佬

不嬲high tea唔係食野，係食個氣氛同個景，唔係點打卡呀

啲女影完相食一兩啖就搵條仔幫佢做食物焚化爐

可能係，我有自己房，weekend自己喺房有時可以自己對住張台安靜下

其實出去食飯係豐儉由人
如果你嫌貴 一係AA一係同女朋友建議食平啲 不過選擇係會相對少啲
或者出街食少啲飯 多啲煮下飯仔 都會好開心

想煮都冇地方啦

凍飲加兩蚊

又唔係你比錢
又唔係你女友
點解你需要考慮接唔接受

又窮又仇女 低等動物

咁我一定要餐餐食過100 周身都牌子嘢 衫褲鞋襪貴過500嚇走佢地 我唔想識到連登仔

吓有咩唔係60以上？茶記叫個常餐都60up啦,樓主邊度鄉下嚟？

睇啲留言笑死

男人多數實際d 除非中產生活態度

餐頹飯一早去到$40上下喇，高手

係10幾年前
不過唔排除有街市檔做到

下

下咩下咩下

食飯只係唯持生命 由其是返緊工個時
放工更加攰到唔想周圍食, 想快D返屋企

係屋企玩煮飯仔囉

40 蚊大快活都食唔到啦
平時食開樹皮？

睇佢咁食法身型應該幾闊下

無100蚊都唔食

邊度有$40飯
求介紹
最好係黃店

120蚊食碗越南牛河

外賣app 40蚊食到咩🤔🤔

食開40蚊飯。
女朋友食幾多錢唔係問題，問題去係咪要你比錢。
老婆就唔好搵呢D大花筒啦，生活會好多摩擦架

我每個月搵得萬零

睇來我最多只可以用12蚊食飯

呢個真 一個人食真係幾頹都冇所謂
屋企樓下商場食餐lunch 9成都要$60+先埋到單
樓主住咩地方有平飯食

仲細咩 出一日半日街洗250$ 有幾唔正常
唔洗番工 日日同條女出街就話洗得多
洗幾多錢都係問自己個心 值唔值開唔開心
一餐半餐 做人唔好大男人 下下話自己俾
可能另一半都想同你分擔
都係個句無錢 厭洗錢多就咪拍拖～完

題外話，你幾多年無食過飯？

我食三十蚊一餐

唔拍拖先係王道

我可以餐餐都食你啲精

譚仔叫埋野飲都差唔多

食貴d都叫大花筒
窮撚咪學人結婚好過啦

你既60蚊係指一個人食60蚊定兩個人食60蚊?
兩個人60蚊其實有d難度，依家一個人60蚊左右已經好平啦
有人仲陪你食呢個價錢已經執到啦
香港九龍新界我都成日食好多又平又黃嘅店舖
有d都要60蚊左右，佢食60你咪係menu揀個40
睇你識唔識揀俾條女，有d係平得黎都有60蚊以上既質素
俾d例子你，有d的確係你所講既40零蚊有交易
但你既選擇會少好多，既然你想平d就介紹呢d俾你條女啦

芝C Sushi
大湯家
職人食事
饗 車仔麵
加藤屋Katoya
任你點車仔麵
燒夜食堂
大渣哥茶記
龍門冰室
御勝牛
哈豆
鰹烏冬
阿銀冰室
素食主意
大門食堂
車麵館
Cafe Zense
蝦麵店
The 5B Private Corner
光榮冰室
Ocio
牧羊少年咖啡館
泰COOL
牛助
蜜蜜見 Deli Sweetie
櫻花樹下
小茶角
爵士拉麵
Kok Kok

好攰PO住咁多呢度先
仲有貨仔
btw 幫手like下新開既fb丫thx:

所以我覺得如果條女都係搵萬零蚊
食飯就應該慳啲
如果唔係就唔好責怪點解無錢結婚買樓
因為無資格講

海富黃店龍門快餐，30-40左右，好多靚OL幫趁

我食個lunch 都兩舊一日 樓豬on9

哩2年都茶記都50+, 反而快餐店平啲，但係社運之後大部份快餐店都係藍又唔食得，咁點？ 就算淨係揀黃店都要50+啦，你住邊區咩年代啊？

食完晏仲有胃口買零食 行小食店掃街
好大機會係肥妹仔

係幾多樓

二樓

深水埗仲有兩餸飯餸緊$32，大家唔好怪樓主

去邊度有$65個飯咁平？

正下次去 多謝巴打

同女友出街 食一餐都500蚊起跳 邊有65蚊一餐既女 想識

屌你, 樓主一定係d 打邊爐百三蚊任食好L抵
碟碟計好L貴果d人黎

食碗車仔麵都要40啦 仲要無野飲

ON9 你跟唔上樓主就真
樓主條女係肥西來
食完午餐之後買30蚊零食 仲去小食店 仲唔係死肥西? 食咁撚多野
食完晚飯仲要食甜品 仲唔係肥西中既肥西?

你諗著成世一個人過

60樓下食到啲咩？
去茶記男人浪漫
仲唔夠我轉紅豆冰

冇其他選擇咩

29蚊。。。 應該無女肯同我捱

我食開$27

我條女食個包就夠

屌我返工咪又係食十幾蚊一隻雞脾做lunch 搵17000左右個堆，如果日日食飯都250蚊，就得返萬零蚊用

食開22

睇地區啦
商業區黎計 $60個lunch 算平

學生餐都唔得啦30